放含撚華真人相 我捐2千比星火

原來之前起撚錯人底，我對果位大叔講聲對唔住。含撚華搞到攝影台烏煙瘴氣都算，而家仲影鳩義士大頭放上黎，報警搞鳩其他手足。

有人貼含撚華大頭，FC後捐2千比星火！維護攝台風氣人人有責！（雖然唔多 但已經我係上個月死儲爛儲先儲到）

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

巴打加油！

支持支持

之前所有唔開心事當忘記佢，而家要打倒攝台班港奸同3毛！

支持 含撚華含撚死

TG谷有，半個人頭

屌以為係含撚華人相咁開心

個TG group痴線過我，我都頂唔順退左。

各有各做
你跑左先

係暴政面前大家都係兄第

得啦 5大訴求達成我一定跑，有拖冇欠。

相呢？

記住係含撚貓同傻閪華兩兄第

加碼三千啦！有冇相呀！

3500！

相呢? 幾時有

如果有一毛狗長眠相
報酬要加碼

原來係廢佬黎

有冇fact checked

留名睇不蛇話唔係毒瘤華真人

等五大訴求過晒先捐